點解香港唔跟大陸一樣有死刑???

其實立法是極少數人的高懸利劍
為廣大市民制度保障

推

推推推

推推推推推推

國安有得秘密監禁
合法殺埋人都得
審都唔洗審

國安法可以拉你返去審，
到時再用中國法律，你洗驚冇死刑?